兩個棺材,thx~

頭先坐小巴 個小巴司機話要搶棺材
話大陸封關冇棺材運入香港wo
又係人地wts 畀佢
係又搶唔係又搶,香港人清醒小小好唔好
唔好信曬whatsapp轉發既嘢啦

搶呢d死撚咗之後先用到既野
腦殘藍絲就最啱搶

藍絲：棺材兩盒
要L SIZE